（大快人心)黑警被headshot

頭盔都甩埋

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

幾時到香港popo

係香港就正喇

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

香港人應學習 一人一腳就得㗎啦
踢撚到班狗跪地求饒嗌唔好唔好之後再大力啲踢落去

要學嘢啦屌